大家覺得聽日黑警會唔會癲到入希慎或者Times Square

但呢類商場同沙田新城市一樣 特別多野玩 又好行如果佢地入去會點呢

佢地會照入
佢地唔敢入

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

佢地仲有咩係唔敢

緊急屎法明日實施？

呢班人有咩唔敢

佢哋而家乜鳩都做得出 我覺得真係有可能會

想睇老鼠搞蝗蟲

會，點解唔會

我想去誠品睇書

再嘈希慎射tg射到你反屋企

你警局有200萬個位咪拉攞

佢哋依家大哂㗎。

能該係想另起爐灶。成立第一個以警力管治嘅政府呀。

林鄭同其他政府高官都就快要聽佢哋支笛。

個場面諗起都誇過新城市
希慎咁既結構
btw覺得PP佢地今次可能都會照入曬去

到時我番屋企LU

721